[gay] 問題天天都多心事分享區 (25)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第12-19期於第20期內
第20期：

第21期：
［url]
第22期

第23期

第24期

今期禮物:
要嚟砍CC叔嘅刀一百把任拎

砍咩 咁多咀 掌你咀

大力啲

留名

擔住

唔要

睇到嘔為止

係咪有新人要貼叔叔丁圖 咪制呀

Cc攪到我忍得好辛苦

係公司打飛機

睇黎新人慾望好強

廁所是常識吧，雖然有次係個位走火

一日一至兩次
但我係一個仆街仔黎

有幾 漲卜卜

標題少左個的字

CC叔唔開po

下次自己打好啦

咦 咦 唔好周圍射 對準的

圖1摩牙

J死人咩

J邊張圖先

圖二同圖三個樣我真係

cc叔係老到健忘定點呀
次次1001都唔開po

圖三如果將果兩隻手指改做含緊
我接受唔到3P雖然

咁頻密？

我熱衷於打飛機

自打定被打

自己打啦知錯

why not both

被打好似點都冇自己黎咁舒服

睇對方好唔好手勢嫁姐

要打慣打熟先知手勢

我手勢唔錯架

睇黎個uncle都好快要.......

要咩...

我就放工啦你唔好要我搭住個帳篷走好嗎

最衰無pm

Pm做咩

私交

你呢個名我果時都係隔離登見過

個車牌

我呢

@西女人

明明正正常常趕緊聽朝交嘅research，我突然個頭好暈 有啲頭痛添

Errrr...

可能要幫你叉電

人地有仔架啦

嗯，不過我係一個好仆既男朋友

我可能仲未病好

希望你新年前好返啦

隔離登可以用八個字做花名

我隔離登唔喺e個名

因為gay post都好似有個user用恐龍呢兩個字好似 柒左

走啦咁你 唔歡迎你

所以呢

新post lm

就悶死

Seed呢

買ow玩

希望啦
宜家坐住架暈浪車翻屋企 好暈呀呀呀

搵豆奶哥哥扶住你

十年唔見

yo guys
岩岩行路睇電話爭d比個肥婆撞低

Yo foot bro

放工禁一下F5原來又1001

我諗野未夠成熟

做咩搬我出黎
日日番工都帶住口罩，我都要人扶
雷巴傾右我傾左咪可以泊住咁行？

唔搬你搬邊個

唔好意思，因為有一啲突發事發生，最近都會好少上嚟

幕門巴最近還好嗎

好差
最好pm講，依度唔太方便長時間講野

好似ok呀

冇事呀ma

唔緊要啦，身邊有無人幫到你
有事嘅搵朋友親戚幫幫忙啦

真係咁咩
就出糧喇就出糧喇，頂住呀

真心講嘅 唔敢依賴人 好驚有日依賴得太耐 個個人消失咗 我唔知我會點:/

加油

適當既依賴ok
太依賴大家都會好攰
I know that feel

除左燃點住我生命嘅蠟燭熄滅的一刻，我都願意繼續係你生邊發光發熱，俾你可以畫你想畫嘅畫，畫出我地無限嘅未來
加油呀雷巴

其實件事真係好複雜，大家都有問題嘅

愛情

整隻game整髮色整好耐 整隻漸變
諗住出到黎一定好靚靚
整完之後完住睇唔到有變

自己本身要強大先可以再去依賴人！
我仲學緊

雖然好搞笑，但幾感動 多謝豆哥哥

你唔好咁易質疑自己就可以架喇。厚面皮啲，俾多少少自信

好乜野，我都知好爛

錯

或者藝術家注定孤單呢
我明明對外會好似好有自信，但其實都幾自卑

捱多陣，撐住，最多你唔瞓我都唔瞓
我聽日番九

我聽日都係翻九 六點要起身沖涼洗頭
希望兩點前可以瞓

有咁多人會欣賞你，嘗試從你嘅作品了解你。咁都叫孤單咩？咁你要我依啲文員仔走去邊喎。做嘅野隨時可以俾另一個人取代，相反出至你藝術家手嘅每一樣都獨一無二，每一樣都無可取替

我決定陪你到兩點，係床玩手機陪你

深夜放負好唔應該
你嘅著眼點永遠都充滿住樂觀
或者你都可以辭職去做藝術家呢

親情 友情 工作
估哂一定中

你咁講我好感動 真的

係唔到你身邊俾靈感你，唯有係依到默默支持你

中咗樣

對住人地我先可以放晴，又有邊個會知太陽入面其實都係漆黑一片

咁我都2點先瞓啦
雖然不嬲都係
1點後上咗床秒回

哼

我係隔離登記得一個令我好深刻嘅小故事
我今晚講出嚟比你聽下

哼咩 我又做錯左d咩

漆黑中有一枝發光嘅畫筆支撐住

屌你老母

升級啦

岩岩第一個月咋
簽左兩年$128/月 21mb首5Gb
平平地用就夠

呢個小故事我一睇就記到而家
講緊係4-5年前睇

工作

今日悶到買餸煮飯
最近居然有出黎做野既念頭

點解你兩個都 既

因為懶西港女 居然會想做野

做雞囉

我唔是你

收skin

本是同根生 相煎何太急

你都係

就快趕好份野！！！可以瞓啦一點半

你地都係

雷巴加油

你先係

留名先

睇黎唔洗秒回可以訓

早抖各位

早晨

好早起身喎你

睇到好冧依句

早晨，又係搭車R水吹嘅時候

早晨豆巴

跟你學野啫

啱啱上車

早呀雷巴
係架車瞓著左喎

我都想跟你學畫畫
想學小提琴
想學法文

法文

早

很天真很傻嘅我尋晚上網check
係乜都無

我在等你

我都不少少想學法文 不過冇時間

呢加唔學 唔通等番工先學

唔想理你，根本咩都無

等你得閒一齊去報 course ?

搵唔到id呀

你又唔搵我個個

不如學打拳

明明就一樣嘅名
你去左邊個登

打你就得

得啦 你番公司睇啦

利申：唔私交

私交我

點私交你？

利申：唔鐘意私交

用手

點樣用手

起身
但好撚眼訓 明明自然醒

自然醒，不了

自然醒都不了？你想比鬧鐘嘈醒？

終於起身

蒙

早 一起身已經唔開心

對唔住囉 見到我搞到你唔開心

蒙住自己啦你

依幾日都自然醒
前日四點琴日六點
但我好精神

睇你想點啦

好想攬

唔關事
原本約好左今晚行花市但佢臨時有事去唔到
我唔開心又好嬲
我又黎料

去佢公司揾佢

咁想俾人摷醒都好正常姐

自打既唔好睇

自打片嘅通常都係直

佢今晚有活動要出席，不了

蓋住個麻布袋做人啦

豆巴想同我一齊學？
利申真人好醜

有得咁講既咩

今晚得自己一個點攪

陳曉可以一戰

整定

我都無講過自己靚

即係點，用ie 開黎 check 下先

下唔知呀，所以問下專業人士

自己（一個）解決

狂煲片

唉...
有報應

買左餸未

今日唔煮 打牌打邊爐

求港島下午茶推薦

永樂園餐廳雙腸熱狗

下你返左香港

咖啡弄

返咗啦
佢有講佢覺得香港空氣差

雙腸添 噢 噢

哦係咩

炸雞記唔記得邊個差你三餐m記

好正嫁尤其d醬

又要買電腦

白色架?

真好

新人留名

我都新人黎 歡迎

係呀 你唔覺幾日前開始 香港沉左啲咩？

天！達！獅！子！

貶貶

好正呢type

屌 諗住屋企望出去 冇乜事 冇拎口罩
搭緊車望對面海 係 有 一 層 煙 嫁 屌！

香港陸沉

你自己搵佢啦

求我唔好跳 如果唔係香港就真係 完嫁啦

眨眨

中學雞果陣好鍾意食

搵人抱起你咪得囉

抵死

有人抱得起？

返屋企要洗鼻 吸埋吸埋咁多廢氣 會唔會提早死

廢青吸乜都變廢氣啦

無人理我張圖

實有

你又岩呀

google剛毅

駁唔到

都係你最好

好想識個做警察仔仔

兒童台好似有

圖

鐘意私文仔仔

貝貝

斯文
Btw 斯斯文文但另一面就

白白黃黃咁

其時先有仔仔

face?
stat?

黑警 不了

腳腳識食

呢d除衫前同除衫後兩種人黎
屌你一講就，嗚呀

有例子 ？

督察

私交，不了

你當我冇講過

真係好靚仔

好撚曬

曬下咪幾好

鍾意熱天
可以短衫短褲

邊個黎

我都想有咁令仔

妻夫木聰

卑彌呼

鬥醜樣？

Ok you win

今日唔記得搽防曬

你又見過我嘅六相巴

如果我有肌肉我會去曬

見畫如見人

可惜你得肥肉

係脂肪

仲有最靚既......

曬到出油

當減肥

唔出 好慘

拎去燒就岩晒

臭雞味燒豬

hqi 我都想

我都想見啦

真人係長頸

薛凱琪

10分會比7分

孖腸

又冇咁長

20cm?

廢青人生

好眼瞓呀

訓

點解人要咁犯賤

明知係伏都要踩隻腳落去

比你講中左啦 恭喜你

我都想瞓

可以角色扮演

冇度喎 但一定冇20cm啦條頸

雙腸 黃芥辣醬啦

太幼 又係廚師腸偷工減料

可憐之人
必有可恨

一個包,一杯野飲,就27?
點解我覺得好離地既...

大師

香港啲腸係咪轉曬？食落似豆腐

雪糕梳打仲要單叫 係咁上下啦

發現左你出軌？

中環呀
揾餐平都難啦

冇掛，我都冇曬意見
已經唔係我能力範圍我選擇由佢

你幾歲 睇到世事咁慘

25

定係計埋44

即係美女廚房
食左先講啦

右邊 右邊

對消防有興趣啲

角色扮演 按住搜我身

要揾我有無毒品

右邊個個係唔係上面張圖個個黎

耳環 粗聲粗氣 你收埋幾多 慢慢抽哂出黎

消防員有咩情節扮吖

架仔村有冇行花市

塞蛋糕入屎忽

又呢款 唔好影我 唔好影

好正 普普通通已經好吸引

睇高達睇到又嬲又SAD

支持巴你個腳甲POST比ADMIN放在係FB 做 HOT POST 喎

咩腳甲

年初二個集 唉 唉

廿五唔係應該開始安定既年齡咩

我偏好揀大過自己 因為覺得對方會係想定落黎 唔會郁啲就飛人

揾條喉救熄我
係床上面太高要救我落嚟
好想係佢出火場之後未沖涼就奶佢全身
啲汗

我係到呼籲咁多位要好好咁剪指甲

自己起底啦

點解唔揀做完運動啲汗？好似乾淨啲

就係想有污糟嘅感覺
地盤佬同工程師都有異曲同工之妙

果個我另一個Friend黎我通知佢先

但唔代表你唔想飛人

我覺得交警先淫

咁人係自私
傷梗係唔想自己傷

唉盡在不言中

自私

係咪有分享呀

有幾淫

條褲咁緊

𥚃面有交警睇，綁住

正

又係呢個網

有港大划艇

咁好眼

奶塵 奶沙 奶泥

你覺得運動員冇塵冇沙咩

仲有做車房嘅
成身機油痴實自己啲肌肉

個同學有野唔識，問我，我由頭到尾講解一次比佢聽。
咁啱我有另一題唔識，我見佢做咗，然後問返佢，佢居然扮聽唔到。

好出奇咩

兵黎即嘛
你

無諗過佢係咁嘅人，之後佢WhatsApp問我野，不過我當睇唔到。

你諗多咗

金鐘站轉車係一個挑戰

上到車迫撚到一餅野嘅都係一個挑戰

咁就識左一個人 幾好

放工時間係個惡夢

試過放工時間搭 等到燥

坐電車

終於搵返啲人生意義

即係

炒賣電話

炒完啲錢用黎爆房?

今晚終於可以無限瞓覺啦

唔爆房，做左25年人未爆個房
係人哋眼中表面上我係一個絕對好男仔黎

表面

冇錯表面上我係一個乖仔（至少係親戚面前個個都讚好）
但佢哋唔知道我嘅另一面係一個仆街仔

人地點睇你根本都無意思
你自己知自己係咩人先最重要

爆房同好唔好有咩關係

嘿 有咩講彼哥哥知 唔好屈埋屈埋

叔叔定哥哥

人地點對永遠都好重要

你出街著得令都係想人地覺得好睇

Wfc
我200kg夠照樣出街啦

i care

仆街仔

過唔到自己果關

我係一個仆街仔點算

唉不要再說了.jpg

我出街著得靚係為咗滿足自己

我240kg係咪要死左佢

記得你個名先
以後都唔睇你po啲ig

帽都派到 房就爆唔到

又話啱熊嘅？

睇到張icon已經覺樣衰加豬

咁都豬

我真係忍唔到

射呀射
射他吧

睇唔到裡面

肥

唔好引誘我啦
我唔想做仆街仔

做慣啦

條路自己揀

本來無一物
何處來仆街

拍拖唔比搞....究竟係嫌棄我自己出去食定點

柏拉圖式

好熟口面

係咪腳.......

睇唔明 應該唔係你諗緊既野

其實有時睇T字頭個網
好怕會忽然見到有d閃卡係到

雖然無咩可能

?

乜港女係唔比搞咩

路過發up風姐

試下色誘

係要搞到精盡人亡

乾脆d出去派下帽算數

利申：FF

啦
呢個岩岩有個派帽做禮物既
快啲搵人請教下
齋含齋打不叫帽

開放式關係

你唔講我唔講無人知

或者佢已經係出面食飽哂

有機會

我之前都係咁

扮無事 繼續愛佢

最後點

你 唔出奇

個人比較直 扮唔到

變左做ex

佢點樣話唔得

俾帽佢帶

拎出黎講等分手

係

哇好威呀
派帽拎出黎講 好羨慕呀我都想派

牙醫隻 痛醒 好撚中....... 好想喊

ff

錫番

咁早瞓

有咩出奇
西藏........

廢事嘈

我睇唔透

咩

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫🎵
佢啲歌得呢首好聽到會喪loop

千葉優人拍過咁多題材

我迷失在這場愛情遊戲....

唉

其實佢啲歌都ok嘅
間中會聽吓

冇得扑幾耐即

好多日無打機，今晚早放就同fd玩啲co-op game ，電話響都無聽過。佢應該嬲左我

Tum返人啦

乜呢個圈咁多港零

唔好氹!! 比d尊嚴!!

你個咪算好囉。打鋪機炸幾十個msg 煩到即刻想鬧佢

只係想 唔敢鬧

互相遷就
不過唔好鬥氣呀記得

我成日覺得佢唱「我」字好怪

我真係.......

行年宵好攰

雷仔唔理我

唉....
好想放負

放

做咩呀貝貝

釋放出黎啦
鬱住唔好呀

佢所有歌都好loop
人外有人
時機
都好正
(9年自閉fans)

搭車仲勁多人
我都啱啱完

我 都係返到屋企無耐

11點 3 4 左右行完

冇時間冇人約我行

多謝推介 陣間聽先！
送翻首歌俾你 鄧小巧嘅強弱

一樣

佢竟然無嬲，留底左幾句叫我唔好玩咁夜，聽日仲要番工之類

雷巴瞓左未

好好珍惜人啦 人地對你咁好

差唔多啦
可以唔洗較鬧鐘起身 遲少少瞓都可以嘅

落車

點知自然醒

始終一仔性格應該無咁港?

自己約

自然醒都好呀 聽日唔洗翻
但我成日放假六點都會醒一醒再瞓翻

成日叫佢唔好就我咁多，今日佢唔聽話，玩突擊送下午茶去我公司樓下。上到去俾人問做咩有野食。我話：「叫左外賣下面拎姐」 好差呀我

好sweet 真的好sweet
男友好窩心

我都會好準時鬧鐘未響醒一醒瞓番之後遲到

好好

算鳩數未

佢兩個都幾q

豆哥哥你聽日都要翻工呀？

要呀

有次叫佢順路幫我買眼藥水，做野做到眼乾，落去拎，叫佢買定埋杯星巴克係到等我 都真係幾冧

男朋友都係翻灣仔？
你持續咁放閃
你究竟想我點

可以早收食團年飯？

早條毛，同你講有得早走，但啲野根本無少過

佢番晏堂/day off 都會搵我 lunch
唔係，條線嘅最右個兩三個站

有機會一齊學法文嘅咪一齊去試食法國蝸牛

慘慘 我放呢幾日假都好多野做

比著我我都未必會次次都咁
你男朋友好好

豆哥哥想同我食飯飯？

其實想睇你啲作品多啲
依到唔私交架

算咩數

佢好好，我唔知為佢做番咩好呢最幣。

對佢好啲 俾下驚喜佢 花多少少時間喺佢身上 陪佢又好點都好

我都話我唔係純畫畫
係唔可以私交

已經諗住黎緊佢上我到個日，提早慶祝生日，整定蛋糕等佢，佢正日我番工，無可能陪到佢。
利申我係寧願唔食都唔煮野嘅野

我知，所以我無用畫字，改左「作品」一詞

買份禮物？or花
花好靚 又香！
聽朝覆你啦，要瞓了

果然記得我嘅野

同上，晚安

明明係你放我飛機有野做出唔到黎
到我話我同朋友傾計就發我老脾
做乜撚野姐

我覺得自己好失敗
好雙重人格好攰
係人面前係開心果
另一面負能量多到自己都驚
重要攪到自己好似性上癮咁
點解我要係一個男人重要係gay
點解屋企唔生多個仔

其實心裡最入面個層 我寧願做個正常人

唔倫到你同我揀

失眠夜

早呀

諗黎做咩，無論你點灰，個世界都唔會變。倒不如想做就做左先。我曾經都諗住入少林寺過世，到上年中後先真正入圈接觸唔同嘅人，去了解。當你有另一半，即使出街唔會拖手仔，無得攬，但當獨處有機會嘅時候正因之前種種外界嘅阻隔，令你更加珍惜有得攬嘅機會。已經好滿足

豆爸幾大

年30啦

私交去第2到啦

幾時約埋我

團年啦

你呀
不了

黃巴收野唔該

叫番傑傑囉都話 你班人都唔聽人講野

上環撚你塞車啦今晚

無訓過直接返工

塞車又有乜嘢好怕喎

年輕是本錢

我好想收工

利申: 無早收

收4

我個肥仔波

肥仔波扮胸雞

學豆巴講
收早又點
咪又係要OT

今日唔駛啦

尋日收工前無啦啦同我講話今日要開會...
希望啦啦林搞點佢唔洗煩

你又知豆巴唔洗

起身

Hi

放假先黎病

出汗就得
點出汗啦喎

我真係恭喜你呀

食哂藥都未好返

對上個會開左3粒鐘

佢扮了解我

做運動應該會出汗
做咩運動啦喎

我食哂幾次藥都未好
今年應該病左27日

我d會唔難開呀
最多十分鐘
最煩係後續
好彩今日早收市

唉...

乜

說再見不要坐近
不糾纏，不慰問

晨雞咁早又要射射呀?

[集中帖]用2分鐘睇晒各地新聞 - LIHKG Web

唔睇新聞既人既神物

唔是啦，琴日同個直既講左我而家既情況
咁當然係由男轉女
佢第一句就話平時你個人傻下傻下
原來你係個仆街仔黎
果下我聽到個心又沉一沉

各位早晨

自己做嘅事自己承擔

俾人屌得多就會冇事

人唔要面天下無敵

我要

豆哥哥好似21
其實正常人又好，唔正常都好，都冇所謂架！
個天俾咗呢個機會你去感受，經歷「正常人」冇得經歷嘅野，或者你可以當係一個試煉，對我黎講，我以前都有諗過做個「正常人」，讀下文科理科，大個做文員生兒育女，過安穩嘅生活；咁樣可能會比較好，但如果個天俾咗呢樣「不正常」嘅人生你，你經歷嘅野，同埋當中嘅得著係得「不正常」嘅人先有架
sorry for 1999

做乜幫我答
唔要呀

俾你答翻
豆哥哥你幾大

但佢地嘅野
都係得正常嘅人先有

過左男同合法扑野年齡，不過好似舊年降番落18

其實好想同雷弟弟有 in depth taking

你都啱嘅

come on

我都有咁諗
然後就會諗我前世係咪做錯咗啲乜嘢

不私交

咁你又講

一個二個都唔撚識規矩

有無邊頁可以睇返起個故事

你食野嗰陣又唔見你咁諗

當識朋友姐
我認我係死雞緊

重要返工 放六點吖

但一向你講先，以為你會明

A君鍾意左BEST FRD
畢業前A君同B.FRD表白左
果時B.FRD當面拒絕左A君
因為佢係直
A君流左兩滴眼淚
B.FRD 就答應佢 每年A君生日 如果未有鍾意嘅人 就可以出去約會一日

結果咁就 10年

支持巴個故仔係點 邊度有得追返

冇啦?

算啦你當我係仆街仔就得架啦

sorry 係我唔夠醒
我地呢到傾啦

唔得 要了解清楚先得

上高登 猜歇後語

又一個西藏
就係咁簡單

到我想知西藏呢個係何方神聖

姐係又係零仔???

淫零有咩所謂喎

賢忠好可愛

Not 0
唉仆街
好撚柒燥唔知自己想點
不過岩岩約左佢今晚見下
唉

應該係上個post尾到今個post頭

佢係

現任

我地高登傾啦

姐係中出即飛??

唔是啦
我做唔出
更何況冇中出

咁姐係點

姐係佢派帽囉

冇高登ac

同男神撐枱腳中

食得開心啲😴

咁你出軌對像係ONS定朋友 定暗戀你?

enjoy

發現左暗戀我既已斬攬
多數係朋友咁...

咁男友果邊你自己點諗??

既然你有咁多野食 又有歉意 不如分埋手 疊埋心水跟賈家姐搵食

休息日
等我睇翻dr.Strange先

我唔捨得
我知我係一個大仆街

買人借啦，我想私交呀，講埋出黎喇

食之無味 棄之可惜

唔係架

唔好咁啦 乖
等連登有pm

咁我唯有認真等待黎回應你直接嘅拒絕啦

洗鬼呀
學呀邊個較最細字體轉粉紅色留telegram id
跟住啲人講起扮冇做過咪得囉

咁做好咩

但依個壇黑色
粉紅色字好顯眼
我建議用深紅or深藍

我唔係想拒絕

炮友

男朋友滿足唔到你???

你已家有半隻腳入左個缸到啦喎

其實係成個身
好似已經唔係一次

拿 當啲人講起就紅色大字講冇呀 最憎私交咪得囉
人不要面天下無敵

男朋友好耐好耐冇
我有可能係性上癮
撫摸果隻 就算係條街度我見到心儀嘅都會諗
不過係冇感情係入邊

唔知點解好想嘔添
唔通有左

咁我又明

嚴格黎講唔算係仆街嘅

姐係咁

男人同男人拍得拖

唔通真係行柏拉圖式戀愛咩

男人老狗唔通真係性禁慾先叫得

再者 已家係好耐無做 (原因就唔知啦)

咁出去搵人做都好正常喎

我太樣衰唔好意思令到你嘔

唔比扑就要派帽

唔通你係瑪利亞

我以前都有諗過 唔扑野都可以拍拖姐

但係男人同男人之間 如果淨係得感情 無左性 個人覺得好難維持

冇錯 我裡面有聖靈

咁咪分囉
好似佢咁又要派帽又要後悔 又想偷食又唔想分
都唔知做乜鳩

咁就要禁慾

再加上 真係帽咩?

我冇同任何人做過除左現任

唉我好自責背住佢出去搵人

但係我自己忍唔住

每當見到佢好開心咁同我一齊相處果一日我好內疚

我驚我今晚見到佢會喊到收唔到聲

呢個我同意嘅

就咁睇 佢應該係唔憂無貨嘅上菜掛

係咪我有問題
我覺得柏拉圖式戀愛係可以架

互打互摸69都唔叫帽
係咪未插就唔算帽

你無同其他人做過

但係又出去搵人

咁搵人做左啲咩

我都覺得 但好少囉

無可能

我見証住一對拍左一年左右嘅柏拉圖分左手

呢個叫偷食

帽 我覺得要附帶有感情連繫

上邊答左互打互摸

咁點解好耐好耐無得做

琴晚打完牌 搭的士 個司機哥哥問我係咪讀fashion

咪又係差唔多

通常讀fashion都著得好怪

因為我對佢好似冇曬性慾

但一齊訓既時候我會同佢攬埋一齊訓

我都唔識講

咁唔通柏拉圖嘅就唔分得手

我覺得性未必係例行活動
算啦 或者我太年輕 咩都唔清楚
me so離地

我明白呢個圈基本上個個都追求另一半忠貞嘅愛情，

但有幾多對真係得？出邊真係太多誘惑

我唔係合理化我依家所做嘅嘢，我的確係一個大仆街

我明白如果你定力夠一定唔會咁易出軌偷食比帽等等等

不過我的確係偷食 唉

咁佢其實都幾慘
你話對得佢耐小咗性慾都話
你地先得三年
仲要已經兩年無做

自己中意就得啦！
好想買衫買鞋

恭喜小糖習得看透術

分手原因就係無熱情

I know I know , 一幅美麗嘅畫係需要時間先有價值

你同男神嗰啲咪係囉
得架

你係咪當左你條仔係你爸爸

一個要我去照顧嘅爸爸

我曾幾何時都有呢一個諗法

唔攰咩你咁樣

你試下唔氹！？

我望到都覺得攰

你唔好咁講啦
I deserve nothing

我享受俾人依賴

聽咗咁多
我覺得你或者同男朋友坦白 講清楚
宜家咁樣我覺得佢好慘

你照顧佢咩先

咁我都享受呀 但係唔會對男朋友無性慾囉 我恨不得日日入佢添 最後唔得咪自己搵右手搞掂哂

年宵見到D情侶一對對咁行
就會諗佢地果晚會唔會扑野

我會叫佢幫我打既
咁佢都好樂意幫我

人地又肯幫你打
咁你究竟偷食乜

佢係一個懶到出汁嘅人
其實你要我講佢缺點可以講好多
但係有啲乜嘢嘅優點我講唔得多
但係就係咁樣就一齊左三年
大家都唔會chur大家好舒服
早幾日我同佢講眨吓眼就三年
我話我咁難頂你都同左我一齊三年好多謝你
佢話其實佢知難頂我好多好多應該係我多謝你
跟住我隻眼就開始吹沙入眼

新鮮感？刺激感？唔知道

坦白同講清楚有乜用
講完佢男朋友會唔慘咩

未玩夠

收工！！

咁你今晚諗住點同佢講

唔否認同有可能

可能我只係適合做一個仆街仔孤獨一世

放假

恭喜恭喜

單身周圍食咪仲好

我都收工

咁你有咁多貨 做個PLAYER都好嘅

可能你仲輕鬆啲呢

咁始終有一日會玩夠嘅

搵錢呢

睇心態

好感性

巴打係好仔！

各自都有收入佢睇錢好緊好多野都係我買比佢
佢成日都慳埋啲唔應該慳嘅錢

慳錢好呀 唔係邊有錢買樓俾你個零仔住

都岩既 其實佢自己有間屋叫做
已經見左佢家長

你仲想點

有仔有樓有工

比好多人幸福啦

所以我咪話我係一個大仆街唔知足

咁點解要行柏拉圖

訓完晏教

睇完me before you
雖然已經睇過一次
但第二次睇都好好睇

港女戲

集思廣益

點剪頭髮

一間屋 一隻大狗(男朋友) 一隻細狗 一隻貓 得閒去下旅行 煮下飯仔 咁就一世

留長 唔好剪

sorry lo

有冇link?

前提係有男朋友

認真

咩面型 五官點 額頭個啲有冇話特別高/闊？

首先......

留長陰可以遮住塊肥面

佢有鼻敏感
我好想養狗

好難講

最後應該柒住過新年

要留幾年

有陰會童顏啲 如果本身個樣唔差就露額啦

好心一早分開我 重頭努力也坎坷
來年歲月那麼多 為繼續而繼續

竟然早放
professor都唔想教了

點露好

有無例子

十連成功！

喂也，唔準你咁話自己。未有人睇到你發光嘅地方，即使係咁微弱同咁遠，我都留意到呀

你地兩個幾時去私交

分手要狠 比相戀勇敢
給掌摑就當打散不安憐憫
分手要狠 講分手不需要等
等等都不會合襯..

分啦

仲有個更好架

唔要呀

樣柒剪咩髮最好

正一臭西港女

光頭

用陰遮實個頭

照搵住先

唔分手

搵到個更好先分手

唉....

我知我係仆街啦...

港女拜金要有錢有靚仔我唔係

你做緊啦？

其實都唔仆街

可能你搵搵下發現最愛都係你個個呢

傑傑你去識豆哥哥啦

係腳巴

冇 總之唔好剪到要gel到好行先出到街嘅比比鳥髮型
亂少少都可以

我並唔是呢種人

騎驢搵馬 你先最臭西

好心分手啦 哂撚哂條仔啲時間

腳腳豬

咁認真
我係我佢都唔會分手住
我又未開始厭倦同佢一齊嘅日字
我又未揾到一個更好嘅

我想做你作品

騎驢搵馬 你班仆街港女
The best is yet to come

得你認同我

你慢慢俾我地騎啦

唔係咁架..

仲有五分鐘！

有無5頭技巧教下小弟

有無吹頭技巧教下小弟

喂也
咦也
架姐

現在宣布 輕鬆分左手 ....

比人飛左

唔記得左你呢個係咩事添

喺年三十分手過唔到新年好絕呢招

單身咪幾好...日日去溝仔啪啪啪

但明明全個世界我只係想要佢一個......

仔死仔還在 下個更可愛

咁如果有仔飛咗我佢應該揾唔到下一個

冇喎 我都冇乜點研究
不過唔好吹死一個方向同一條界 因為個個位會越黎越少頭髮

珍惜單身既日子

令人作嘔

點解會咁諗嘅

放工lu

感謝讀者提供笑話一則

你問緊邊個 我只係同佢講笑

過唔到新年定過唔到情人絕啲

如果問緊我嘅
小糖話下個更可愛
我已經全世界最可愛
點揾更可愛

如果初一係情人節就

去一轉susan日日都係情人節

新年絕d
你男朋友呢我準備左利是比佢架

準備俾我架啦

出租情人服務

我發現我對slip on唔見咗
鞋都可以離奇失蹤

男友都可以失蹤啦

ptbf幾錢q
stat pic

你個個失咗蹤？

Free all free
只需要借膞頭比我唉下就得
唉....

是日笑話?
借埋隻手同把口咋下嘛

我現在只需要一邊膊頭..
好攰..

我想哭
你可不可以暫時別要睡

唔知點解今日好暈好想嘔

因為

是你的終於會碰到
別太早為未來苦惱

有左

聖靈

成班現充 無人係到

同你個阿叔講啦

hi

我24小時on call

佢ok嘅
佢好開心我今晚去搵佢
我真係仆街仔黎

你地去邊

有無人今晚會去飲野

打邊爐

上佢到

送外賣

冇

黎撞你

最樣衰個個就係佢

啪啪啪 迎初一

佢唔比扑呀 搵第個迎啦

今晚問下佢咪知

唔比扑 即刻話有野做走先
開app搵人69
反正未插就唔叫派帽

你話係咪係囉

開年

好開心

咩呀可以扑呀

無可奉告

巴閉

多謝
希望大家新一年可以搵返個男朋友啦

多謝支持

可能佢做cd rom發現唔比扑所以佢偷食

我希望新一年自己唔會偷咁多食啦
要斷我應該斷唔到引 唉

唔會啦 佢睇到我仆街冚家產啦

斷唔到架啦

我估到自己係咁
所以盡量唔搵囉

圖

乜圖？

你d圖

嘩真係辛苦哂 要你唔偷食一定係你人生中最難嘅事

總結左上年紀錄未

你做咩成日俾說話人聽

支持下人地啦

支持你呀
新年新開始 今日要搵多啲呀

有咩地方可以靜靜地飲野

屋企 公園

我唔係到放負啦

大家新年快樂 恭喜發財

唔緊要啦我都成日放

呢到成班怨零日日放負
唔爭在你啦

zoo今晚好少人

新一年快樂
個個身體健康 讀書既突飛猛進 返工就升職加薪 廢青既就搵到自己想行既路啦

好好做人

冇問題啦 我仆街仔黎冇計

你係邊

你點知

我仲諗住好多人先唔過去

响門口經過左

唔係港島人好少會過去

毒撚唔出街

+1

打機
岩岩carry左1場

Carry就唔使比人鬧呀？😴

lol 黑沙

Happy Lunar New Year

carry左佢
佢送到呢

哦 咁我唔打囉！😊

你玩得開心啲😊

飲勝！！

人生有個真正朋真係好極！飲勝！

豆哥哥新年快樂
要身體健康呀

雷弟弟都係呀
祝你可以日日都好多靈感
有更多嘅人識欣賞你

咁多位新年快樂
祝大家身體健康，心想事成，搵到如意郎君

祝大家人脫人愛車見車載艷福無邊

人見人愛

唔俾亂咁搵喎

oh I really need靈感

你有如意郎君就收聲

天意

各位新年快樂
最緊要心想事成

新年快樂賺到盤滿砵滿
未男朋友就好快搵到
有男朋友就甜甜蜜蜜
最緊要大家身體健康
雞年祝大家事事順意

新年快樂

起身
但仲係床到

仔仔突擊依家上黎，明明講好晏就

心虛呀

床上面有我

心虛

飢不擇食

屋企無人咩

同我

我發現我皮膚右邊睇好好
睇埋左邊就不了

好彩我點睇都靚

俊俊

純傾計

係傑傑

我鐘意叫俊俊

笑死人咩

純抱睡

引你開心係我人生目標

攬攬

寶寶

鍾無艷就鍾無艷啦

新年流流 咪咁啦

新年咪又係咁過

又要坐仔

邊有得你坐

周街都有仔

晨早流流做柴可夫
攰死人

巴打有車

借架咋我窮撚黎

有得扑仲想點

病左冇得扑

唔係車佢係屋企人拜年

琴晚發夢我攬住咗個人瞓
但瞓先咩都乜

sorry

花柳?

通常呢d夢一定會記住
我發過幾次都係同學校呀Sir扑野
兩個PE兩個訓導
個感覺好撚真實好撚正

HI

我都好想發夢同學校個暖男pe sir扑野

訓導就拎住打間尺慢慢打
D恤衫扯爛左再一到屌一到扯住條領太係到kiss
PE呀Sir就扯爛條小短褲就啪入去
我屌你

今晚有咩細藝

肯比我屌未?

係學校gym見到pe呀sir都好多幻想

Pe呀sir如果係著開短褲仔又大抽
行步路都會見到佢條野擺下擺下

隨時張開腿

屋企人食飯

咁快開年

cc叔係咪日日响男神ig post晡蛋咁晡

講咩 睇下小鮮肉

好悶

陪我出街

不了

去邊
話說傑傑你大我幾多

大陸農村出黎

做乜鳩

幾好樣但唔岩的

好攰呀

將啲脂肪塞入去！

啪啪啪

有牌打
但我輸哂啲錢

男女嫁喎

我啲搭車錢呀

識人方法有分男女?

輸錢揮手區
韓江宇 100

軟嘅

男女睇黎把撚呀

雷克 80

男男同男女有咩分別

輸80就無哂

80係本

冇代入感

冇哂人

唔駛你代入
你點識都冇人理架啦

攰死咗

做過咩黎

好彩琴日有贏

如果唔係睇柏豪我唔會輸嫁

屯門出鑽石山落黃大仙去尖沙咀返屯門
琴日又四五點返到屋企

早晨持巴

射左幾多次

互射左幾次？

冇啦唔係自己屋企訓
不過都扯住醒 屌

我唔知你幾大

我幫你出

扮咩

今年19

環繞香港一日遊咁

大豆巴三年

乜有咁既節目咩

就1001

起身就食盤菜
雖然我已經係個死肥西不過唔緊要
大家都要著多件唔好冷親

1001

丁子朗

都好後生啫

1001記得開Post呀
邊個cc冇開新post唔講啦

好想去旅行呀

我都係

好想去日本呀

淡季去台灣好抵玩

台灣

知你淨係去日本啦

窮撚淨係識去台灣玩 Sorry囉

推俾你